想知大家每年唔升職既話正常加幾多%人工？

我試過做一間2年冇加，跟住第三年好生意一加加10%以上

平均都係5-6 %左右

咁樣算加得高？

300蚊

%呀屌

咁你對比返其他行業, 政府囉
係我心目中梗係覺得唔夠架

3-5%。表現好，base 低既10%都有可能。

起碼8%啦
理想中

3%…

15000加1500都聽過